韓國瑜變「南韓瑜」 澳門中聯辦新聞稿瘀爆出錯

國民黨的台灣高雄市長韓國瑜訪問香港和澳門中聯辦，惟澳門中聯辦昨晚（23日）在網站發佈的繁體版新聞稿，標題和內文均將韓國瑜打錯為「南韓瑜」，至今日下午2時半仍未修正，簡體版則未有出錯。在《蘋果》報道上載後，記者下午4時再登入網站查看，發現「南韓瑜」終被修正。

相關新聞：【韓流「襲」深圳】行程好神秘！ 記者團酒店booking「被取消」

澳門中聯辦昨晚10時許，在網站發表題為《傅自應會見高雄市市長南韓瑜》的新聞稿，內文指「中央政府駐澳門聯絡辦公室主任傅自應在新竹苑，會見台灣高雄市市長南韓瑜率領的高雄市參訪團……對南韓瑜一行來澳門進行城市交流表示歡迎……南韓瑜感謝傅自應主任的熱情接待」。

係咪有 auto corrector 將韓國變南韓

棒子瑜

南泡瑜

無人識你喎

叫北韓瑜算啦

澳門：Who?

中共：韓國瑜、南韓瑜，都無所謂，都只係棋子一隻

Korea Yu

支那都叫開朝鮮/韓國啦
即係可能佢用殘體字打
簡繁轉換果陣唔小心click埋轉換common terms

應該係個系統打完繁體中文好似wiki轉唔同地區中文咁自動對照

支那野auto correction
韓國 自動變左 南韓

澳門中聯辦職員睇得連登太多

似啦
唔係google translate error 已經係進步

Translate server error 先係

朝鮮瑜

黃大陸 會唔會變左黃內地

泡菜瑜

有錢屌曾美華,無錢屌曾俊華
有錢屌沈卓盈,無錢屌沈振盈
有錢屌韓國瑜(周子瑜),無錢屌韓國瑜(9up王)

有無朝鮮瑜？